新經理駕到，諗住辭工

個經理一泥到唔夠一星期清咗我locker，冇問我係咪唔做。
好la！其實我有三星期冇返工，因為學校有功課，想大家一齊做好件事，於是返小啲工，想做好份功課！
之前個經理表示理解，但後來兩星期之後，經理放假，新經理就泥咗！我唔祈求任何人理解我但佢可以問下我，wts下都得，佢如果有用，我都可以返去清咗個locker
同埋個人原因la！呢個時間係我讀書時期，始終都係讀書重要，我想趁讀書做啲野!因為真正出到去做野就好多野要兼顧
話說呢份工都做咗差唔多兩年，有啲唔捨得，係今年上咗hd，時間難就咗好多
好la 呻下咋 唔留係公司累人累物

大學都係前一晚先溫書，hd 就是撚旦啦

讀設計冇野溫

up乜9

你又講得啱